［96街頭？］ 台長：港局勢已由國際話事，街頭示威已難復再及冇必要。

聽眾：疫情過後抗爭會更加激烈定還是開始淡？

台長：
其實香港未來嘅局面係點並不是由內部因素決定，而係外部因素決定。其中一個因素就係台美關係，呢個係會令到成個世界秩序有徹底改變。

疫情方面都唔會好短時間就解決，依家只係番返去第三波之前嘅狀態。但好似啲專家話齋，年尾隨時有第四波，即使沒有第四波，社會都會一個好高度個戒備，所以限聚令將會有藉口繼續。 咁幾時先會有一個解決？應該要等到藥物同埋疫苗大規模生產之後先會，但係呢個唔會快，估計都要年尾至到明年初。

假設疫情完全消失，香港人會唔會繼續上街？我就悲觀少少，如果你要去返2019年巔峰嘅狀態我相信係機會不大。 原因係每逢嘅大規模群眾運動都要一段時間醞釀。如2014年，2016年魚蛋革命之後係要去到2019年先再有。 所以2019年嗰種和勇結合嘅示威係唔會咁容易再睇得到。 但呢個唔代表一定好悲觀，因為香港行落去嘅局勢並不是內部因素決定到，而係國際因素。 而呢幾日中國嘅外交政策全面崩潰，如王毅近日行過一轉基本上係柒到冇朋友，剩低嘅朋友只係非洲嘅酒肉朋友，但係呢啲問題上邊呢啲朋友係幫唔到佢手。 係連捷克都唔賣你帳，如果之後例如斯洛伐克波蘭嗰啲都訪問台灣，咁樣係令佢非常之冇面。

所以香港人2019那種自發大規模上街抗爭相信係唔會有，但係整體局勢係中國嘅經濟發展係已經冇可能走得返去以前高速發展嘅速度，當冇咗呢個速度之後，其他國家都冇需要因為咁而賣中國帳。呢個係整體上面嘅睇法。

聽眾：咁而家好似連登咁話要9月6號出嚟遊行，咁仲有冇呢個必要呢？

台長：
現階段完全冇必要去進行一啲肢體衝突、激烈衝突，因為已經冇咁嘅需要。 依家係連一個孕婦都俾人咁樣對待，咁對某一啲人來講係一個考慮。 若果話要「行出嚟，要話俾人聽我哋冇忘記過」，咁係可以，但個代價唔應該去到話要俾人告暴動罪同坐監。 代價可以接受嘅例如599G罰兩千蚊，但如果因為9月6號遊行搞到要俾人告暴動罪甚至好重嘅罪行，咁呢個真係要三思。

聽眾：但係如果幾萬人一齊咁樣俾人告暴動有一件咩事呢？

台長：
幾萬人一齊俾人告暴動當然法庭都會難攪，監倉都會負擔唔起。但而家客觀情況並唔係咁樣樣，好多人係因為個限聚令而唔出嚟，尤其是係和理非。如果好似你咁講連和理非都唔怕599G出黎，咁成件事當然冇問題啦，但係而家社會現實情況好似唔係咁樣lor。

但個代價唔應該去到話要俾人告暴動罪同坐監。 代價可以接受嘅例如599G罰兩千蚊，但如果因為9月6號遊行搞到要俾人告暴動罪甚至好重嘅罪行，咁呢個真係要三思。

同意
要小心, 唔好太搏

留名等睇台長俾人話係分化狗五毛

屌你老母, 冇街頭抗爭, 何來國際支持呀?
呢d仆街廢老on99, 仲係食古不化

又要再屌多次你老母

大把人都post譚惠珠講嘅嘢標題係「譚惠珠：xxx」，咁係咪又代表佢地支持譚惠珠？

屌你老母

台長所言甚是既
而家唐英傑所做的事無大不了都被告違犯國安法
無得保釋，咁係唔抵

但我會覺得總有人會出去
好似Lunch哥咁、之前有人笑鳩佢到舉下中指都被告

不分化
大家平安

台長老人家當然唔想有人血饅頭
而家講走都有12人俾支那捉走
走都唔易

而家養好自己的情緒心智先
由林奠自high下

敵進我就退住先

煩夠未

拉

星期六咁早晨

睇完
其實寫得有道理
佢意思係唔係咁多香港人有覺悟嘅情況下出嚟只會害死嗰班出嚟示威嘅人

唔該借個位嚟

實用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同埋身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

我認為純和理非街頭示威係必須

除非你有武裝力量 如果唔係 係香港示威係沒意思

好難有囉，所以留得青山在。